依家仲有冇地方會收購LD機

如題

ssp

睇吓係乜機，高級款都仲有啲殘餘價值，低級款就當廢鐵賣算

黑膠應該價錢比LD 仲要高